現在指揮官係邊位？

有咩方法可以搵到？

交人

二個鬼佬

小隊指揮官又係指揮官
速龍小隊指揮官又係指揮官

比你搵到 個指揮官咪又割 話係條友自己決定

我想投訴 邊個係指揮官

果兩個鬼佬已經係啦
果日現場成個operation總指揮官係副處長鄧炳強

想知而家啲人係咪係哂龍和道？

黎啦黎啦

Sor 回錯po

指揮官：部份前線警員執法過當

唔需要理指揮官係邊個，總之盧偉聰作為首長，一定要坐監

果日新界有兩個區既指揮官都去左金鐘